Rmg集氣

今日加倉，優質spac股

同邊間合併

Ron

Rmo

25應該ok？

Yes

幾號合併？

Push

LM 燈死

testing

,

合唔到估價大約點

又燈

中

今晚先入仲有冇水位

BTIG analyst Gregory Lewis initiates coverage on RMG Acquisition (NYSE:RMG) with a Buy rating and announces Price Target of $40.

上25，兩日後

升

點解冇咩人玩嘅
月尾唔係合併咩

依家先爆上

重倉100股

今晚上30

快30了 大家睇幾多

起碼60啦

Qs 一半？
Rmg已有大量訂單

講緊起碼姐

靜靜地贏

31了

33

上

星期一上40